[又係靚仔post]周杰倫同周星馳算唔算靚仔?

啊媽同條女都一致覺得佢地兩個醜
但係我又覺得幾靚仔

唔知各位180，金城武樣既連登仔又點睇

周星馳算
周杰倫就正宗柒頭民工樣

周星馳幾是正
jay就如果佢唔係有才華 同對得佢耐 望第一睇係有少少樣衰

星仔五官比例幾好，都算中上靚仔樣。周杰倫就真係醜，額頭同眼都柒

咁慘
我覺得佢公開處刑埋林jj tim wor
定兩個都醜

周星馳算

有錢之後就靚仔
u are not ugly
u are poor

點會醜
你地係咪未見過醜人

周星馳不嬲覺得佢靚仔..

頭髮好緊要

周星馳呢隻好似叫 五官端正
比正常再上一級

金城武＞靚仔＞五官端正＞正常

星爺其實可以話靚仔既，但個樣又硬係有啲好笑，令你想話佢靚仔又唔係好話得落咁

姐撚唔講啦

正正經經咁唔錯

星爺OK
周杰倫真係唔算靚仔

周杰倫醜?
靚仔過一半連登仔啦

星爺係幾靚仔 不過平時好少汁個look
周董比起以前依家真心唔算柒

周星馳算靚仔，周杰倫唔算靚仔但型同有魅力，係我唯一一個覺得懞豬眼單眼皮都咁型既人

星星

星星咁都醜？ dllmcfh
佢係好很cute